[圖表派食屎啦]頭肩頂有撚柒用咩，有人買有人賣洗睇圖

gme有沒圖睇阿，tsla有沒圖睇阿，要升就升架啦，睇圖真係on99

只玩賭場股，美股今晚炒咩野！

賭錢梗係唔使睇圖表啦

入賭場都要睇路紙啦

不嬲所有事後解釋股票都係馬後炮大會，鳩噏個原因

睇圖睇trend, volume, 同最近個最高位就夠
其他係睇黎用黎扮專家

咩戲？